Kobe-the most overated

獨食到仆街，仲要鍾意浪射呢下先死，一有絕殺一定揸住唔放，但命中率真係慘不忍睹。
份人又閪，唔gur O'Neal搶佢風頭
又冇個人風格，fade away都係抄jordon
強姦犯呢啲就更加唔使講啦。
所以話高比嘅歷史地位根本就唔值咁高

字都未識串

shit

高比狗全面進場

你開心咪得

夜啦

高比狗不願面對

高比 比我感覺似謝庭鋒

做人有pr就後生個時幾仆街幾柒都可以上神枱

打人，屌隊友，trade me，強姦，同老母互告，欺凌姚明，收人山，逼走oneal，獨食 乜柒到齊

但有pr ， 乜柒曼巴精神去合理化佢全部仆街行為

高比根本係最撚仆街嗰班

Z